又有屍體發現

葵涌禾塘咀街85號葵和大廈，今晨7時39分，住客發現一名中年女子全身赤裸倒卧在平台上一間屋頂。大批救護員及消防員到場，經檢驗證實該女子已經死亡，警方正封鎖現場調查。

犯罪集團越來越猖狂

全身赤裸

警方全力反社運，根本無畀資源去查案，益曬犯罪集團

有幾單案嘅特微都係全身或半份赤裸，可能係同一班人所為

香港金總終於接受網上會員申請啦

女仔夜晚唔好自己一個

70 年代治安都好過依家

全港最大犯罪集團

見識到地下組織嘅可怕未

無耐就殺一個，真香港人遲早畀佢地殺曬

又無可疑？屌你 你點肯定無可疑 你做嫁？

佢地咪犯罪集團

已經係公開嘅秘密，其實警隊高層有咩可能唔知邊班人做，只係警隊同犯罪集團嘅關係係合作多過敵對

你點知唔係黑警做？

只有係自己做既野先會咁心水清既者

因為風險高，驚畀同事爆料
同埋無必要，因為犯罪集團一直存在同犯案，搵佢地做唔洗整污糟自己

咪就係全港最大嘅犯罪集團做囉

屌

咁同佢哋自己做有咩分別，都係佢委托人哋做姐

我地在明，佢地在暗

大家就好似散落係田園間嘅野豬，被一隻隻咁獵殺

但其實警隊好少會叫犯罪集團幫佢地做野

多數係犯罪集團放風畀警隊，然後犯案
咁警隊高層知道係自己友做嘅，就做下樣 hae 下啲傳媒朋友

如果警隊高層事前無收到風，就知道件案唔係自己友做嘅，就會真係落手去查，但主要係滿足好奇心，查到係自己友，就會同佢講「喂，做乜唔通知聲呀」，否則如果查到係三唔識七嘅，就會出動拉人破案

this is how things work under the hood

不能忘記